其實新年無雙糧或花紅真係好難捱

如果有家庭 要派利是 真係好辛苦架 又要辦年貨

無家庭 人工又唔高 想買衫又唔得

老細真係無信心

比較著名的人渣老細 邱達昌